Dell 終於都出返d唔錯嘅枱機

第 7 代 Intel® Core™ i5-7400 處理器
Windows 10 家用版 64 位元，英文，簡體中文，繁體中文 MUI
8GB, DDR4, 2400MHz
1TB 7200 rpm 硬碟
NVIDIA® GeForce ™ GTX 1050 含 2GB GDDR5 顯示卡

HK$5499

第 7 代 Intel® Core ™ i7-7700 處理器
Windows 10 家用版 64 位元，英文，簡體中文，繁體中文 MUI
16GB, DDR4, 2400MHz
128GB SSD+1TB GB 7.2k HDD
NVIDIA® GeForce ™ GTX 1050 含 2GB GDDR5 顯示

HK$6999

同樣野出去砌差幾多???

利申: 睇咗悠二話 7700唔抵用. 用RYZEN 7 抵d.

好似幾抵屌

就咁計 jumbo price list.

Cpu $1398
Ram $435 8gb
1tb hdd $400
Gtx1050 2gb $850-900

都3100....

仲未計 機箱. 牛 (雖然係cheap野) 同 windows

網上價都係 $5500

打上去搵sales quote...應該平少少....

今次都算ok la....

好多人唔識砌機ga ma...

呢部已經好過我上年買個部.

i5 6400
4gb ddr3l
1tb hdd
r9 360 2gb ddr5
都係好似5xxx...

跟住我自己加8gb ram同ssd 落去

不喜勿插

包Windows Ok La
係張顯示卡渣咗啲

我覺得ok喎

有windows 有i5

不過QC就另計啦

5499自己再加SSD先最抵屌

個windows

通常火牛丶散熱器丶板會比差一兩級
例如出去砌到H270板丶廠機只會比B250板
自己砌有靚牛，廠整隻唔會放煙花，但係未夠三年就燒嘅牛

???? Clone咪得

有5年部， 有壞咪叫佢上嚟換lor...

不過佢食咗原廠intel個heat sink就真....

暫時我個部用咗9個月， 無壞無痛